有冇人玩街頭健身？

你係如何操到唔同部位

操到，特別係個背

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到